the grestest shwoman

有冇人睇呢套戲睇到喊？
除左唱歌，歌舞，同對白用唱歌之外 , 套野好好睇

好值得睇 post名打錯左 再開過啦